<舊文Repeat> 梁振英：以國家名義殺人不犯法

但佢個名有英
係咪代表佢係英國走狗?

有個英字點計

呢d咪搬石頭砸自己隻腳

支持人大政協副主席，市民為國家消滅警謊不犯法。

所以觀塘單嘢實冇事